止蝕都唔識點短炒呀大佬

已經唔係咩位要止蝕，係概念都無。
即係自己睇幾遠都無諗就入。
咁玩點搞。

算鳩數啦，人生總要試過一次蝕到入晒肉先會有呢種醒悟
今時今日如果問我，咩都可以唔識唔知，唯獨止蝕係一定要嚴守，做唔到就真係唔好買股票